會員連迪洛夫: 今晚對降班隊 應該無得輸啦啩

所以話獌狗寧舍on99

回帶

未踢就眼火爆

世界級獌迷輸波都可以打J

柒味

我橫好多

睇左半季都唔知曼聯專送分俾中下游, 屈福特仲要係包尾

易食指數

黑哨贏波以為自己羅賓漢